{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009300",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 달빛명월펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。 ご予約の際、愛犬同伴の場合、一匹から追加料金が発生し、入室はご入金後可能です。 ペンションは100年前の伝統家屋ですので、虫の流入があり得ますし、虫の流入を防ぐため、昼間も開いておかないようお願いします。 チェックアウトの際は必ずドアを閉めていただき、家電製品の電源を切っていただき、エアコンやボイラーの電源も切ってください。 予約人数から追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は別途料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 また、ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りする場合があり、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 入室と退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客の被害になる恐れがありますのでご遠慮ください。 また、期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約することができます。 入室時間に個別バーベキュー利用が可能であり、予約は入室前に事前予約が必要です。 一軒家ペンションの場合、全客室でIPTVとWi-Fiの利用が可能で、客室は禁煙です。 ペットはすべての客室で可能で、収容可能な体重は7kgで、内距離は1匹、外距離は3匹まで収容できます。 追加1匹当たり20,000ウォンの料金が発生し、ボウルは提供されます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて宿泊する場合、何匹まで可能ですか？",
            "answer": "愛犬を連れて宿泊する場合、一匹から追加料金が発生し、入室はご入金後可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには虫がいることがありますか？",
            "answer": "ペンションは100年前の伝統家屋ですので、虫の流入があり得ますし、虫の流入を防ぐため、昼間も開いておかないようお願いします。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際、何をしなければいけませんか？",
            "answer": "チェックアウトの際は必ずドアを閉めていただき、家電製品の電源を切っていただき、エアコンやボイラーの電源も切ってください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合は別途料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室できない場合がありますか？",
            "answer": "また、ペットと一緒に宿泊する場合、入室をお断りする場合があり、宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守ることは重要ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守していただき、客室と周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "何をしないようにお願いされていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客の被害になる恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の料金に間違いがある場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "また、期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "入室時間に個別バーベキュー利用が可能であり、予約は入室前に事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの場合、全客室でIPTVとWi-Fiの利用が可能で、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットはすべての客室で可能で、収容可能な体重は7kgで、内距離は1匹、外距離は3匹まで収容できます。追加1匹当たり20,000ウォンの料金が発生し、ボウルは提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 764
    }
}